日本無薪實習使唔使簽證？

有無人去過日本實習？如果份internship係無錢比又係90日內嘅要唔要額外簽證？

捉到就byebye

咁要搞邊個簽証？我搵左好耐都睇唔明

日本無薪internship洗唔洗搞visa？

我黎緊暑假會去日本返internship五個星期，想問下係咪用平時個免簽證入境？

求解答！

有冇人解答到？